大陸警察好似戰叛咁敗走

咁多差都打輸

乜事

咩事

班廢差冇裝備

民警好似冇乜裝備

扔水樽都扔走佢

好似係廣州抗議起焚化爐

太暴力啦
實輸民意

吾好學呀 又一班人衝出黎話吾得架 輸民意了
最後又拖死

連師奶都勇武

防暴只能單線推 比人包就會怯

利申：J左廿次外國示威片

大陸撚有防暴咪係班雜差拎個盾，襯你人細就夾一，二個走嚇到你地驚

見差佬都唔小人喎

有冇新聞報？

大陸唔會有呢d新聞既